健身之後骨架會唔會改變？

如果只係肌肉變大，但係個骨架又冇變。咁咪摺埋一舊好似小拳石咁？

好耐冇見過啲咁戇鳩嘅問題

唔會 但都唔會變小拳石
邊有咁撚易咁多肌肉 你諗多左

跟本就想串鳩玩健身既人

唔會 因爲你瘦撚底幾撚大隻都好 前臂都係幼

利申：大隻佬

要練骨要跟emi wong學野

同問 d sales 有冇program 可以練高一樣

想練下碌鳩 有咩辦法？

你學歷點樣低中三都應該讀過bio？

用d橡筋+有重量既野cool住條j
之後出力 做8-12下 4組

你信連登仔講真係做兩下掌上壓會變大隻咩
果隻黑警小拳石都要打哂針操到傻仔咁先做到小拳石

屌，有新手問問題，個個爭撚住串9人，難怪香港健身風氣咁撚樣。
我認真答你，實質上唔會，但外觀上會。
因為你肌肉既體積增加，導致你骨架既姿態會唔同，
例如背闊肌增長，因為你胳肋底下面多咗舊肉，導致你兩隻手同肩會向外伸，
外觀上個人就橫左。

咁你可以揼碎啲骨，再用膠水砌一個理想嘅骨架

重訓可以增加骨質密度，
算唔算改變左？

連登完全無討論風氣

搭單問 瘦撚可以點練粗前臂?

hammer bicep curl

想骨架變大既話你要搵Dr. Abraham Erskine

如果本身你冇健身習慣，我覺得直接做多關節好d, 引體加懸吊,會順帶練大前臂